（求教）1月冬天究竟去邊好

小弟12月20去哈爾濱睇雪，
30號係長春完哂行程，
因為係參加U既交流活動，
所以淨係俾香港來回程交通費就得。

不過小弟想玩耐d，畢竟1月十幾號先開學
而家擬定幾條路線由長春出發，
無話玩幾日
玩完返香港，
唔知大家點睇呢
Budget 10K(假設 機票來回長春+頭十日交流團洗費+保險 =4K，淨6k)

1）長春去 長白山，打完個白鴿轉返長春，
之後返香港

2) 長春去北京，再坐火車去南京返香港

3) 長春去丹東，去北韓，再返丹東返香港

4）大家有無其他意見

北韓

海參威

巴打咁岩
我同你情況一樣
不過1/1係上海完
諗住之後再去玩
可能會北京
有無興趣一齊去玩